有冇人有聽啱啱早霸王

小儀好撚慘 分享半個鐘俾森美jer足半個鐘又柴台又彈三彈四 究竟做下把係咪一定要咁
我覺得小儀分享得幾好笑呀

之後嗰個(傑)仔？去公園行嗰個 又俾森美串佢小學雞開心大發現叻唔切 好撚慘

呢排日日幫TVB賣廣告
費撚事聽佢

日日都聽